又要講笑話

利物浦

仲有🚗🚗🚗🚗

仲有🌭🌭🌭🌭

仲有雙曼呢

仲有仲有垃圾車

得阿冇事

車記最搶眼

笑死

王者猁贏幾多球

你隊垃圾琴日咪又係和波
你真係有陣柒味

仲有蛆同玀

引戰王hoball

最好笑都係車仔